{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_009556",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/VERSO/GM0023030967766/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Round Fit Jeans - Light Denim"
    },
    "text": "VERS0はブランド及びメーカーで、商品番号はSS23 / QQ3321VR1Qです。 こちらの商品はVERSOのシグネチャーラインで、デニムスタイルで再解釈したパンツです。 カーブ状のアウトシームで東洋的なラウンドシルエットを演出し、ハイウエストにワイドなフィット感を持っています。 裏面の革パッチで特別なディテールを加えました。 パンツには前面2つのポケットと裏面2つのポケットがあり、簡単な所持品を入れることができます。 こちらの商品は表地なら100%で製作されており、手洗いとドライクリーニングが可能です。 この製品は色移りする恐れがありますので、単独で洗濯し、漂白剤を使用したり、水に長時間浸けておかないように注意してください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 毛皮や毛が付着している場合は分離してドライクリーニングをしなければならず、機械乾燥の際には製品が損傷する恐れがあるので自然乾燥をお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブランド名は何ですか？",
            "answer": "VERS0はブランド及びメーカーです。"
        },
        {
            "question": "商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はSS23 / QQ3321VR1Qです。"
        },
        {
            "question": "この商品の特徴は何ですか？",
            "answer": "こちらの商品はVERSOのシグネチャーラインで、デニムスタイルで再解釈したパンツです。"
        },
        {
            "question": "どのようなシルエットですか？",
            "answer": "カーブ状のアウトシームで東洋的なラウンドシルエットを演出しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなフィット感ですか？",
            "answer": "ハイウエストにワイドなフィット感を持っています。"
        },
        {
            "question": "ポケットの数はいくつありますか？",
            "answer": "パンツには前面2つのポケットと裏面2つのポケットがあります。"
        },
        {
            "question": "この商品は手洗い可能ですか？",
            "answer": "はい、この商品は手洗い可能です。"
        },
        {
            "question": "どのように洗濯すればよいですか？",
            "answer": "単独で洗濯し、漂白剤を使用したり、水に長時間浸けずに洗ってください。"
        },
        {
            "question": "洗濯後の注意点はありますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この商品はドライクリーニング可能ですか？",
            "answer": "はい、この商品はドライクリーニング可能です。"
        },
        {
            "question": "毛皮や毛が付着している場合の取り扱いはありますか？",
            "answer": "毛皮や毛が付着している場合は分離してドライクリーニングをしなければならず、機械乾燥の際には製品が損傷する恐れがあるので自然乾燥をお勧めします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 391
    }
}